魯路修劇場版III 皇道大劇透！！！

咩都冇改 係最後變左C.C.自己騎馬 車夫都冇埋

唔洗睇

翻少野都咁多人睇唔知為咩

夏莉

車夫黨收皮啦

大大套復活的魯魯修同你講未死

班人話車夫係魯魯修麻，最後扮死， 但删撚埋車夫
而家講係夏莉同橙眼佬將條屍搬去cc度
復活就再算啦， 夏莉都似再鞭多1次屍

留返第三季再殺多次

夏莉冇死?
講咗咁耐幾時出第三季

邊度有第二集睇？

我要尤菲復活

今年

夏莉係復活做硬要角

劇透

九成係話佢殺皇帝嗰陣拎咗佢個code所以唔洗死啦

唔好自己搞死自己啦

大河內：日昇想cap水我都好絕望

夏莉淨係加左幾幕 同埋魯路修俾人吉左之後講左幾句野（本來動畫係卡蓮講晒）

三部曲計有無廿分鐘戲份

頭兩部個陣冇時間睇 係第三部先的起心肝睇

夏莉死果段劇情完全cut哂先無死到？
不過一直唔係幾想呢個角色死

有睇晒三部
第一部cut左毛,cut左夏莉認老豆屍
多左幾幕夏莉見到魯路修係貧民區出現,跟落去唔見左
第二部唔記得詳情點,總之就察覺到魯路修係zero
冇左夏莉射維蕾塔(好似變左記者射)
魯路修比人捉左齊齊中皇帝geass洗腦後
原本動畫橙隨便試geass canceller,唔小心掃中夏莉令佢回復記憶
劇場版就掃中後橙係夏莉面前,話知道佢係魯路修重要既人,所以唔好太深入件事,唔係會令魯路修傷心
另外朱雀一直冇返學,所以冇一齊去商場事件
成功完全迴避死亡,亦間接令洛洛冇咁黑人憎

其實劇場版有咩唔同
岩岩睇左第1集其實只係用返之前個D做SHORT CUT總集篇 晒左我半粒鍾時間

多謝巴打咁詳細既解答 希望第三季咁好整死佢

文字睇就
主要係重做夏莉，
同最後無車夫。 cc, 夏莉，橙佬 合作搞魯魯修"身後事"

樓主去邊到睇

最大目的係等未接觸過既人睇返
等佢地可以睇第三季姐
第一季其實已經係十年前以上既作品黎
睇過又唔係好忠實fans既其實可以直接睇文字劇透補返個分別都接到第三季
忠實fans既我覺得睇到有重畫既戰鬥畫面已經好開心

上野

屌你！！

agger
但香港咁撚慢

撕咗佢啦

係海外究竟邊度有得睇
Netflix有冇？

改到好垃圾，毛呢個角色其實都好重要，講緊魯魯明白黑化既代價，夏莉既死令佢明白呢條路係要好大犧牲，一直都講緊佢點一路仆街一路起返身，到最後目的，改到咁真係自己搞死自己

最黑人憎角色，整死佢就神作

全程無料扮四條既垃圾，當日扮晒大佬話唔理zero咩身份，我地需要佢既力量，點知比條黑肉講兩講就反轉猪肚就係屎，如果當日無zero救你地，頭兩集就死清光啦

我抽到最後阿哥輸俾魯路修個part

第二集邊到有得睇？

香港不日上映

bluray 6月中先出

咁耐...

source

Sorry, 應該都係傳聞黎
官方未有進一步消息住

唔怪得早幾官方話車夫唔係魯魯修
原來係想出復活的魯魯修
留名等睇寫爛魯魯修個名

得罪講句
r2 已經差過1 好撚多, 故事去得快過火箭
係某幾下超水準 拎印象分only

R2差就公認架啦
但睇都叫睇得下、r2新出既角色都設計得唔錯
算叫睇得下，但大河內依幾年出親都唔太掂haha#dog
叫佢繼續寫腳本落去既話就真係等收皮

R2已經唔好睇，係叫做結局救返，依家又大改繼續出落去到底為乜

唔算大改啦
係1個三套戲唔知有無十分鐘
戲份嘅角色翻生only

為咩咁當然為錢啦

日昇食屎啦

幾鍾意星刻呢個角色

想出落去根本唔洗大改
直接話尖下巴拎咗皇帝個code已經得

咪係囉，夾硬整返生某啲角色做咩九

尢菲最後刀瓜左？

yes

又有模型買啦

高文可以點樣再進化

其實有無講拎code係咪會無咗geass
有code果幾個都無再用過geass
果陣諗係魯魯為咗用geass同贖罪所以先無搶走個code

即係"復活"需要夏莉呢個角色

人氣角色 又由左kid之外角色幾好

其實當初出第三季消息, 我就想講唔好再消費死人了

要死一次先發動到個code(好似係

扇要條仆街真係賤過狗

睇來佢都係唔使死

又話死，點知到最後結局都未死得

肺癆到r3最後一集都唔洗死

其實佢有無死？最尾大合照無佢份 但係接娜娜莉果到又有神虎係到

講緊劇場版？
Tv好似有講佢之後喺中華聯邦幫天子打工

套劇場版最後有冇官方R3既消息?
不過改得結局都差唔多肯定會出續作，
但對於冇睇劇場版既人真係一頭霧水

仲未掉?

無記錯係話出完三集劇場版先整第三季

第2章 香港 6月7上

source?